[I/A] PES MOBILE 2021 【307】 費高bug級

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

樓下is on9

2

我輸了

u on9

樓上is on9

🤭

宇智波反彈

廣瀬鈴 is on9

屌on9

is

Lm

高登看動漫嗎

喜歡看龍珠和一拳超人

龍珠咁old school
不如聖鬥士啦

是

on9 仔

啊

我要飛往天上

啊啊啊 啊 啊啊啊啊啊
啊 啊 啊 啊 啊啊啊啊啊啊~~~~

Pes po已變智障po

玩場

上班 屌你

屌

巡樓就專心啲啦

經過你門口見到你睇80路人妻av

唔聽我電話 哭了

認錯人 高登無資格做保安師

有無人玩

Ok see see

樂觀啲
可能做緊愛

ok go

Ok invite me

go

樂觀啲
可能產房生緊

樂觀D 係巴神女朋友唔聽我電話

又笑 高登現實應該傻仔黎

我快樂兒童

幸運兒童並不多
加高一出 比賽結束

兩套都無睇過

一拳超人粵語版好撚好笑

比上條sir屈細哨

細哨後備出黎反cup

金哨勁過紅哨
抽紅哨嗰班又傻仔左

Real?

虛火黎痴紅哨既光

同意
紅哨 金寶 傻仔先抽

又改口風

每日見到coins 係咁升感覺非常良好

deco 金升紅 提升感非常大
非常抵抽

經牛絲驗證入左me 3粒

寫錯字

球盲發現器

月華街廢老

仲有無人玩?

呢兩套一集都冇睇過
高達都係

巴神有冇睇過夏目友人帳

翻卓

Go

太溫暖番 not my cup of tea

any

No

go?

Ok go

你變了

金韋拉，中流抵柱

Deco 過人似小白

金底已經足夠

留力2022

740404901 有冇高手指導下我

Ok go 032545997

巴打你爆咗fd

各位可唔可以俾下意見呢隊，最近連線8連敗
以下係抽咗新卡

Added go

直接送3-0懶得同佢講經

用4312

吉劍威武

the bro 請問有咩要留意

中伏

課$788抽紅

那有錢 其實點可以用好細哨 基本上全場隱身

我覺得今年劇本局好多
要代定一兩招bug旁身
一係控死個波

Lwf

我仆街死

740404901 仲有冇巴打玩

原來未打md

sorry 巴打 wifi斷咗

我check下咩事先 呢期成日斷

細帳300金唔中

viu 粵配？

same

好似係

咩料

你only睇H類

我睇tvb粵配多，tvb粵配好高質Chloe

呢隻紅韋拉似舊紅岩岩出個陣個全盛期派牌屈g

no I 咩都睇

K社含柒吧!!!

有無巴打go 772721631

ok go 720 283 398

要被大開殺戒了

gogo

gg 好-6輸少幾球

again?
try bar dog

gogogo

中唔到？

傻仔？

唔係外掛邊有人信

利申11連敗

最愛點睇 南韓踢波踢得差要自殺

朴主永 寄誠庸隊友｜FC首爾後衞金南春疑自殺身亡

咩外掛

高登點睇

外界認為金南春的死與受到網絡欺凌有關，今年五月對陣韓職勁旅浦項製鐵，他曾在後防犯上嚴重錯誤，被敵軍搶走皮球射入。

事後大批南韓球迷在網上聲討，有球迷甚至威脅殺死他的家人，加上最近已在球會失去正選，令他最終走上自殺之路。

輸咗好多場開始發下悔氣，發洩不滿

第一場隻vdb係咪無得守？ md輸好多呢啲過頭

心理質素好重要

多d上黎p可增進技術

我md都成日輸
玩多場蛆？

巴打唔好嬲 你留id上黎pvp下 有3個人選推介
佢地唔會開外掛的 個人覺得算易打

1 香港高登
2 wai巴
3 月城雪兔

今年新紅底優先拎波
同fp 接波後自動過人
再配劇本局不簡單

Anyone p 未得閒練ts

唔啦睇車 thank you 免巴

100% ball la

why u
go

想問下各位師兄d rising shot knuckle shot 係味射波果時隨機觸發定可以手動chock

ccc尼企位咁𨶙曳

Eat shit la all 普波都sm我

巴神點睇this

2010年，於FC首爾青年軍出身的孫興民首次入選南韓國家隊，但隨後卻以備戰德甲為由，拒絕參與2012年的奧運足球項目。

當時引來極大的爭議，網上有大量球迷聲討，要求終身拒絕孫興民入選國家隊，但孫興民仍堅持己見，向全國發公開信表明需專注爭取在德甲上陣機會。

again
use full team

一個國家咁大 總有on9仔

算係隨機 我知knuckle shot 罰球個陣劃直線會觸發
可以youtube睇下

Any p?

綠豆仔

go one

咁都win唔到

U win jor

揾到稱霸連登方法

Go?

差啲訓著 go

Sor lo

Gogo logging in

新手想問下龍用高圖好定kahn好

Kahn

thanks 矮10cm有冇問題
同埋有冇龍可以再強過kahn
資源唔夠唔想升錯

新手想問紅t9好定黃t9好

唔洗咁複雜，呢期個劇本局好金

兩者都mama 用燦神仲好

用開藍t9

Thx

Lag...

sad 頭先同兔打還可以

Play next time lo

施治好撚柒勁

Red r10扭球很勁

古圖救遠射會勁d 但其他各方面都係簡尼勁d
加上簡尼長期綠藍箭 暫時我覺得最勁係簡尼

月城雪兔最好

出左紅底可與簡尼一戰

ok 師姐

😳

又要我post圖形容你同兔既關係

Who go ,let’s Halloween party

我錯了不要

點睇頭十無國足？

德國轉會市場更新了亞洲球員身價名單，熱刺前鋒孫興民身價6億4千萬高居榜首，久保健英及李康仁雖緊隨其後但相差甚遠，值得一提前十名居然沒有一位中國球員。

thanks巴打
仲想問埋amf用金老馬定係紅碧咸好

打tour用 金老馬 cf
online既話算啦

紅碧for sure啦
老馬垃圾黎 金波都好用過佢

懷疑老馬得罪左k社

我個fd啱啱玩個時抽中左老馬仲開心左幾日

因為你未同我紅哨對戰過

why開心 仲要好似得164cm？

喂 你個Angela對波真係好撚平

因為唔識玩抽中球王梗係以為發達

認真 我對波冇乜興趣

但細波同冇波 係2回事黎

凹入去？

我諗你有做開gym既話對波都大過佢

縮陽大法

佢天仙下凡咁靚

你杯茶

你個文青

原來係咁
咁有冇邊啲金卡可以用
睇下來緊合唔合到

係咁啱靚嗰d都係文青look
你個Angela都係文青啦

雲比沙卡 我個人覺得全game最好用右閘
巴里奧斯 冇韋拉列卡特就用佢

valverde

我喜歡香港弋頓

我都係隻金老馬

算唔算示愛

Anyone go one?

暫時都係用LE KAHN 已經覺得幾勁下
有LE CECH但未用過

見日本人話呢張都好用

any p?

go one then sleep

u 留力既

no la

用普黑曼聯仲唔係留力

因為想玩下
legend玩到悶

4123 曼幾好用

I m so sorry,but I love you

雲比沙加我有黑卡
主要用佢 後備用羅拔圖
普通果張列卡特係咪都可以升埋
有新果張紅韋拉

聽晚再玩

快追ng 韋斯咸

你是美女嗎？

不如請番椰子好冇

1：1了

啤撐邊隊

反利

點解Antonio 無出嘅

出Antonia

2021有玩嗎
係時候舉辦2021盃賽

有 你係咪無追Post

少左追
胡師傅條撚屌呢

比我屌死咗

咁樣花式入波係咩技

你做咩打人

俾醉酒佬圍毆到爆缸，坐咗三個鐘急症，你問我答

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頂

團長我地p不p

比wai巴血洗完
go one吧

me gg

我－6

21開始就有時㩒d掣冇反應
唔知係我手殘定個電話殘定隻game殘

係咪未升好熟練度
仲玩唔玩多埸

唔關事
係我㩒完個掣好似冇㩒咁
即係我㩒傳波但佢連條線都冇出
go吧

抽完新野11場贏得兩場
懷疑佢哋係黑腳

未夾熟姐
你齊哂舊韋拉 同新個兩隻im
幾抽？

韋拉40
金寶14
雞b 26

算好好

我2021都未得閒真係玩
有無人go

我而家淨係想盡快抽到 fp沙拿 son佢地班舊部下 對抗紅底靠佢地

再也沒有Fp Wu lei

普卡都屌打我全紅了

Wu lei都無頭十
亞洲前6位 南韓仔佔一半

德國轉會市場更新了亞洲球員身價名單，熱刺前鋒孫興民身價6億4千萬高居榜首，久保健英及李康仁雖緊隨其後但相差甚遠，值得一提前十名居然沒有一位中國球員。

邊有 你屌打我就有
我最尾80mins有諗過換般奴定紅施華
般奴可以放直線反攻或遠射
最尾都係決定放施華死守

年紀問題 所以無咁值錢

太遲出黎闖
認真佢上兩年西甲表現有目共睹

佢700萬歐 7千萬港紙

但係日韓黎講
好多人身價都超過e個數

歧視中國人

2＋3＋4名加埋都唔夠son一個高
一個son 身價係全隊中國國足既幾倍

你隻華拉尼一隻都勁過我成個後防

咁Son真係屈機
左翼鋒 而家有邊個可以勁過佢

我

hi

go show u my Barcelona

Lag as fuck

上半場好似ok
下半場痴左
可能因為頭先睇緊巴塞

做乜又贏唔到

Neto：禁咗傳波制冇反應

呢隊legend 點打

Pes 2021 馬睇會

上網見到人地用4114陣想試下
等左好耐都未見過

跟！

睇咗highlights

pes 現實到

21開始就有時㩒d掣冇反應
唔知係我手殘定個電話殘定隻game殘

有咩RB好用

azp wanb, pavard

傻吉?

Carva> all

輕鬆

仲有冇

下星期

@上條蛇

係4141

go5go?

啤星期日無節目？

休息 但今晚要開機準備聽朝個會
唔係聽日應該唔識答 好柒

啤巴=大支野

比爾沙一係352一係4141，呢個咩陣黎

前面迫搶

ok anyone try my united

NOW GO 5 GO

上蛇忍痛公開2021最強陣容

大巴戰術

牛 GO?

上 go ?

752 166 797

西吱go

Frd already go

Wait me 2 mins up snake

OKOK

巴神係咪退左役?

腳腳傳波都無力既 慢到想訓

召喚會員巴神

up snake one more?

ok

意甲都踢唔掂 廢能到

現實班BLM踢波邊有咁能勁

4213有福了

Go lo

吹緊風去屈福特

daddy n son

想降落英甲?

屈福特走得太多前鋒
但要佢放人先得

意乙都唔出佢

前阿仙奴後衛基昂《每日郵報》專欄：哈利簡尼（Harry Kane）的踢法讓我想到了伯金（Dennis Bergkamp）

疫情期間，我和伯金在網上聊天，談到他在阿仙奴的表現，以及他在鋒線正選但後撤很深的踢法。

後衛們不知道是否該跟著他，那樣做有可能會冒險讓另一個中堅單獨面對亨利（Thierry Henry），或者任由伯金在兩條線之間穿插。

打4場MD全部d制反應慢到

愛到入城大也分開

留id上黎練下

係禁射門冇乜反應

690271980

收皮啦金魚佬

惡人高登

月免＝pes po毒瘤

屌佢老尾 典解中國人咁高汁 控制疫情勁到
英國佬仲要封城 柒到

英國係咪封左了?
有咩限制

好似下星期四 全部食肆關門 開外賣only 應該wfh 除左必要工種
我今日踢埋封城前最後一場波

巴神有叫雞嗎

@巴神 真定假?

在英國嗰邊種族歧視十分嚴重，人工低，薪俸稅重，租金高，日用品貴，交通費高昂，一次過交幾年保費，扒手又多……

有前途的工作是不會請黃種人的，他們大學畢業後可以做下樓面，超市執貨，Uber司機，清潔，通渠之類，就算係有前途的專業工作，因黃種人身份好難升到上更高級的位置

通渠好好搵

我地go未

無

gooo

肯通渠 搵得多過我好多啦
扒手唔算多 治安算好 法國意大利先癲
識英文普通話 已經幾多公司需要

有無同學會叫

就我所知 無

唔興撳鐘仔?

可以去荷蘭

啤 GO未?

大安好

4213傻仔 hi

HI

我係3232

hi 幾時上水屠我地

週日好

神陣已出

費高 deco 古烈治

again

啤唔用尼維特打CMF?

無尼維持im

啤如何評價deco?

好勁守都守唔住

仲玩5玩

last

傳染哂全世界 之後自己開開心心生活

兔記住出門要帶口罩 小心防疫

帶到生暗瘡

LAG到

慘 玩唔到

最近20場入面13場輸，玩到懷疑係咪官方想整死我，操控賽果。BTW，招人P

ok 720 283 398

sent

ok go now?

OK

Ok show u new bus

牛 如何解決 屙尿傳波劇本局?

Ok see see go

吃飯了 不go

Rich
6:00 鐘食飯

香港家庭收入同食飯時間成反比

未夠班

ok go
bale?

好勁喎

again?
try different team

OK，你換人？

係呀
你唔使理我

兔狗又屠人?

朗狗

im c朗？

Im 朗破產都似

Show u new bus

廢老版 咪同FP差唔多

抽咗一次IM朗以後都唔追fp朗

11射9中，你都好誇張

一時時
頭先獌閪波

again?

完美解放韋拉

again?

韋拉同費高一齊打AMF BUG級 兩個撞唔趺

後防放題

仲玩唔玩
我仲有利疤

打多兩場

掛住升TS未打MD 電話叉緊電

Son

最後2小時

要恰陣

牛狂傳中好勁

Any?

12射10中，你不如俾改善建議我

no

多啲短傳少啲長傳？

liverpool gogogo

出Im朗？

??

上面張圖

希望你500抽內抽到

14射9中

啤巴

Anyone go

平時電腦打咩級

一打就遇LAG機狗 一入場已經PAUSE整LAG我

我打新手

我打電腦都做唔到入3球任

上條蛇玩嗎

今次真係食飯

多練習就ok
我都練緊扭波

守得差

整到人地下下半秒之後先有反應, 咁真係好咩?

日本仔成日減人網speed 好狗

今次睇名應該係唔係

你go唔go笑笑笑

Ok try one

Go dllm on9 jai

What 7 ac ar

Invited -.-

Try try cr7

打到中途去咗裝飯 比人催

My bad

是但 我都食飯

你不配食飯

今晚吃口水G

啤巴都食飯了 岩岩蒸完

口水G 水煮肉片中國牛逼

Rich

先兩日睇完巴打條片之後就好自自然乜都覺得係人地出招整LAG自己
有咩理由成場自己反應慢半拍, 對面就下下正常

是但一個都j死

Kante rb

goo

笑死

好食 屋企買左15隻 千二蚊

2次788 有找

im可以玩幾年
抵好多

收皮啦

明天要幾點先有fp抽？

今個星期祖im好似冇朗抽 得neved 同adp 白痴k狗留番比你老母臭閪抽 呢兩隻送都唔撚要

8點定10點 訓醒就有架啦

今次all in完 省錢

有冇go

一次$788 dondonki

新大巴

咁易飛機嘅

go one more?

大巴神秘力量

韋拉 覺醒版

伊巴 倒掛絕殺
1入球1助攻 a米2：1 絕殺對手

好喜歡他

g

海絲今日有冇h漫

go?
975323009

wt

ok 陪你玩場

綁咗K社ID 可唔可似轉綁其他K社ID?

又貼 content farm

以為堅料

收皮啦條友 出兩個我改名做iamfuckinggay

好名

有無人all in

fake

this quite gd 差啲射咗

好似唔錯
夜啲使用

比著英超一早吹舉腳過高

有冇人知🙏🏻

伊巴：e到意甲 你不如講港超

Any p ?

ANYONE?
834 823 920

772721631 go

加了

any play 1?

好-6 唔係就畀你456了

再黎?

Any pvp

點解你地會覺得係IM朗
唔比係普黑朗?一樣可以係個IM Pool入面

之前貼過條link可search 2021有乜人
Pes Mobile無IM朗同美斯
PS4就有

古烈治都唔夠利身浦撞

你嗰隊防守好似怪怪地

Needless to say

唔知D中堅去左邊

Again? Real last

呢個唔係即係之前派果隻普黑牙朗咩

想問下你果個係咩教練?

應該黎緊係祖IM Pool

miss u 上條蛇

係咪未滿ts

哥狗 唔識用佢嚟搓

我想念六月份的巴神
遇上你我變得罕有
我踏上奇遇裡漂流
無論結尾眼淚做報酬 評語或拍手
旅程難過都豐收

最愛絕筆

有無人玩指點下

how much?

你全港第一
想打死人咩

咩事啊 兄弟

Any play 1?

引你上水
俾個發達機會你哋，曼-1.無得輸

有人請食

曼e個咩陣式黎

你愛陣

784822374

有4312用了

曼聯出4312

any p? go one then sleep

唔睇曼？

屌你 我買阿仙奴贏8-2

Ok，go 1
Id?

聽日番工唔睇啦

曼聯教練：啤
阿仙奴教練：武力

Good play

你用上季d人都好勁

Added u lago I invite u

都係靠legend
Ching都勁呀

Gogo

新海點睇

笑死呢啲波真係好on9

Pes特色

Legend咩黎

誰人去

invited

金底/紅底

無睇過鬼滅

Any one p one

ok any p?

蝴蝶很正

Y is me

3 amf陣無乜用，鳩鳩地

新式大巴失波了

1球姐

陣式=花巧野

之前幾場friendly 都 clean sheet

個個都佛系唔走位

破牛處

想買個424陣玩，但日日都唔見

今年都係同舊年一樣，擺大巴🚌，
咩都唔做等傳失，反擊
goal

後面6個守son 一個跑

望左一星期都無

控球大師-啤咩阿啤

陣式花巧野，最緊要有兩隻防守翼閘
同攻中硬淨

今次用傳控大法破敵

波皮都hi唔到

仲go5go

見你隻韋拉衝入禁區頂波，好在我隻金寶頂得住

打算試用5212點睇

av? seed? link?

棄驚了

why

唔識玩

啤成日都屠人

laca

5比1

我成日都比佢屠

你狀態不佳

訓了，深夜西波唔洗睇

蘇金寶唔係黑塔
係黑腳

堅mama地
街埸見到都好易ko
4312 one two撞兩下就ko洪金寶了

搞唔掂

Weak

又話眼瞓

Boom xahaka laca

係咪未升滿熟練度，我隻好硬淨喎

99.1%用埋阿仙奴章

你搭咩中堅先

紅金寶搭G施華幾穩，反而搭vvd有d鳩

紅色大帝

試下搭G施華包好用

唔關事，係VVD今年尻

問多次之前綁咗Konami ID, 呢家有無得綁另一個

放咗響防中

實有
如果唔係d人點hack

點整？入咗game之後去Konami 刪ID, 之後再綁？

團長

真係唔識
但一定得

奧巴=.=

阿仙奴贏波
波台又要玻璃心了

請番椰子喇

曼聯唔會輸掛

Sob out

聽日啤巴抽fp
祝我中到fp沙拿 vvd

奧巴美揚行得極慢

leno仔特登接完番低拖時間

speed 60

熱刺出左名單
阿里連後備都無份

原來仲有場
啤唔訓？

點睇三巨頭連深夜時段都要頂埋

英超-普巴送pk 奧巴美揚絕殺 曼聯主場負阿仙奴

尼當amf

kane

訓得

摩帥魔法！熱刺排名暴漲至英超第二 真要爭冠了？

login campaign
每日 3 skill token 同 position boost

6個Matchday

樂觀啲
600 coins

2抽 中左

我屌 沙拿仲係狀態E 點用
明明今季英超入左7球 仲要利排緊第一
狀態E

抽到大巴拿

雪得

無能用 唔夠人撞

抽左fp未

利抽到文尼沙拿VVD，祖抽中C朗

今個星期咁多MD

隻vvd係咪好鳩

又重複

正!

仲想點Dllm

diu 我仲未有coins抽
一個pool都未抽完

我想要文狗

啤係咪4個Pool都抽

祖兩個中場有冇用？

祖 n 利

點都要抽fp for 打md要用
最好唔重覆 有800％ 狀態A 爽好多

個個都抽到

【中國最多日本市場其次，《原神》月度營收全球第一】

據Sensor Tower統計數據，《原神》上線後的首個月度以2.45億美元，為手遊10月度營收全球首位

《原神》營收國家分佈方面，中國佔比最大約34%，其後是日本約24%，第3位是美國約18%，平台分佈方面App Store佔約59%，Google Play佔41%

祖國又贏

屌個個都有coins抽

點解個個都中vvd

想要牙朗

我都唔中

中左羅拔臣 文尼同老母
有羅拔臣都心滿意足

可能係全季唯一一張 fp vvd

冇睇錯啊我竟然會中牙朗

應該又唔會既
Btw中左牙朗是咪唔洗抽im牙朗

因為呢隻冇101

屌，中左2個文尼同日本仔想要ali/vvd/Robert

巴打你唔好咁

我反而想玩下日本仔

屌無興趣玩

最愛是得不到

日本仔有隱藏數據

牙朗唔抽了，祖個pool其餘垃圾

隻95中場勁

我個甸奴已霸一席位

不了，已有mctom

K 社識讀心
有 fp 牙朗就會降低 im 牙朗機率
最好 qs 咗 fp 先抽

課咪有囉

羅拔臣好用？

好好用

屌佢老味岩岩諗住中vvd/ali/robert/sala都好，佢就係唔出比你

諗住點用南也拓實？

> GP ，嬲

依，原來風格係影子前鋒黎

有前插控傳都ok, 但速度唔快身位差埋門一般

用黎玩下金波隊算

md唔怪得個對手rating升咁快
原來回傳狗嚟

Md撞最愛

打成點

隻fpc7垃圾到 同普黑差唔多一樣stats

小勝

咁早

早起的鳥兒有屎屙

回傳狗真係好on9打個機姐

珍，所以我都無抽

all in 阿仙奴，0紅底，冇coins抽fp

all左幾多coins呀

紅韋拉 可能係今版最勁既amf

真

贏一場997分
而家贏左3場

真係會打到想死

最on9係冇得掛機

試下 4141

有冇人研究到點掛機未

3000幾

一下出4部機 ~~
又唔出課金優惠~~

我788得1隻deco

冇課，3000幾係上季儲落

星期四出謝拉特就

大陸佬同日本仔好鍾意用4312
可惜贏唔到牛絲2021 最新研發

bug lv Amf 韋拉

30000都冇g8
3000

平均50抽1im

差唔多

咁你真慘

今年懶去試陣

基本上個個都差唔多

今朝贏1180分個個又係4312
成場又係悶到咩咁
佢控到個波自己半場冇人沖哂上去，都仲未入到牛絲最新研發 雙防守型閘雙防中4231大巴

2021 牛絲最新研發：
雙防守型閘
雙長傳靠山型防中
破壞型後上攻中韋拉
柏金逗後式中鋒
4231大巴🚌

啤巴請不要置頂

Ok 置頂this

我不是樓主

摩佬心情好：我要看皇馬官網 是如何評價巴爾

係喎屌慣左啤巴開po

最愛被屠到唔上黎了

用bug 時間快到仆街

點big?

Bug

Can’t屠佢

曼城。。巴利同基雲?

應該係lampard

無可能啦

唔係掛

林伯特從頭到尾都係曼城既人 跟曼城出legend有咩問題？

經英超及美職賽會調查後，已經證實林柏特並沒有跟紐約城簽下任何合約，他從頭到尾都是曼城的人，或者屬於曼城及紐約城母公司城市足球集團。

去曼城都接近養老出IM
唔怪得福頭都有IM

Iconic Moment = 得果個Moment係Iconic

今星期曼城新出紅底legend
有1米85高既given

幫大家慳錢

阿里

摩連奴（Jose Mourinho）強調：「現時積分榜的意義不大，去到2月、3月才會有明確的形勢。」

被問到迪利阿里今埸擊敗白禮頓時再一次不入大軍的名單，摩連奴表示不想再談這個問題。

daddy清毒瘤

南野得金波

銀都比多

海絲尋日套女僕好高汁
忍唔住save咗

用lamela都唔用佢

呢個畫師幾正

D人打MD係咪已經唔整LAG人就唔識贏

今次md應該打唔哂
好chur

你打哂意思係每個打到6000分定到頂

見到有4個pool抽 抽唔抽好?定係留coins
利申0課

Link

留力

拉素 鏝 祖 利 個pool 值唔值抽
留力下期既話有咩抽

抽利鏝

等T9,g8,xabi

利必抽啦，其餘辣殺

牛會抽?

畫風幾好

牛返緊工睇呢啲

6000x6

Me is 正人君子

打曬跌幾百rank...

都唔知D人咩野事
次次個波碌緊比自己禁埋傳波有箭咀，但就無反應要回身追，之後又傳球柒波出黎
你老味自己無壓力果時傳腳波都要等半秒對家就打波子機咁

4amf陣真係幾強
但邊嗰兩隻一定要超勁

唔會既4312前埸狂one two夠殺街埸好多人

兩張mane

幾時會有 同埋t9 g8係咩

廢托
跣腳

費托，神奇隊長

幾時會出 應該有排?

Soooon

其實點防守

後防只係識貼住跑，撞又撞唔開人

但自己攻又好易跌

堅尼：此人就是阿仙奴的「新·韋拉」

不停疊人去中間，組成人牆

參考牛絲最新研發 雙防守型閘雙防中4231大巴

拖連奴個4312幾好

你係咪ugg？p一場睇我有幾廢？

打match day場場輸，最多都係和，贏一場係人地斷線

今日輸住咁清咗2個matchday，都係贏一場

左翼用mane好定250好？

Mane la

Foden評價如何 岩岩抽中

抽利同曼

on9,打md對面4秒lag1次機，點撚打

250垃圾黎

md比狗玩

fp 好好用wo

mane好用過佢好多

how

屌你老母垃圾驚
玩MD
完場我贏1：0
下一步之後無啦啦黑畫面
跟住話發生嚴重錯誤 回到標題畫面

然後入番驚 話我斷線計我輸
哂我時間 扣我分
又冇左千幾積分
屌你老母垃圾K社

最嬲係哂左我時間呀屌你老母
仲有5個MD未打呀

幾諷刺
普巴曾經就新韋拉+施丹混合體
結果而家要俾自己隊嘅傳奇叫返宿敵嘅球員做新韋拉

星期一

男人哭吧哭吧

真心MD無得掛機真係唔想打，根本係比佢撚狗，你話贏一場有2000分都可以打下，而家咁打到嘔血先夠6000分一個MD
仲話打6個

快d襟撞d

之前md玩左頭20分鐘見lag狗直接掛機算

有冇邊張金legend值得合來玩
見佢之前好似送過legend球探？

有咩?無喎好似

手腳

250 99平衡wo...

手足你係咪Pes mobile 師

數值唔=一切同埋平衡唔關襟唔襟撞事
你用下兩個就知

有咁筍？

雖然金底=公廁，但無得合

可能我記錯左ps4版
兩邊搞亂左

係咪身高身型都有影響？
感覺隻game好玄 咁多隱藏因素

風格同一堆隱藏數值影響，真係要用過先知

第三個MD , 2831 想死

不，我h漫師

系統做你你用邊個都唔會贏，幫你嘅話求其射人地都會派膠，用邊個其實唔大分别，自己鐘意邊個就用邊個

唔打冇coins

咁誇張？
我md扣分好多時係lag或lag到斷線判輸

自選球會盡量出該球會既人 eg簡曼聯出齊曼fp＋紅legend及普通曼球員 全部狀態A 差好遠

preset team 尻猜就得 通常猜猜下對面都會有失誤

我對MD有新睇法

每場開始前其實都有個隱藏優勢唔話你知：
例如：
-龍門0撲，只要尻射就入
-接傳波冇力，只要大腳尻斬
-直傳空哂，不停直傳就goal
-傳中0撲，尻斬頭鎚goal

基本上尻射尻斬次數多既隊好易贏
相反防守=玩命

而紅底、fp拎你有優先搶55波判定
更多機會尻斬尻傳尻射

-龍門0撲，只要尻射就入

我測試過，即係換龍都係繼續0撲
所以，一開波，隻game就set好左個隱藏條件

有D玩家個名到有個綠色剔號係咩意思
官方認證PRO PLAYER果類野

上傳咗身份證比官方實名認證
好似係

根本係有劇本波屌

唔係講笑真係紅底/fp優先，普黑/金底=食哂屎

利狗custom team 未贏過
賤種隊

聽講係On9認證

nerf左啦

通常用果個入波formula 入左波，就可以瘋狂係咁刷

唔可以叫劇本，係隱藏勝利條件
Eg. 全場只有頭鎚入到波

兩隊都冇頭鎚就會0:0

cls講開又講，有時friendly 我隻T9勁易頭槌入波，一頂就有

個4213 On9

呢隻濕鳩game真係好多隱藏野唔係講笑

呢期頭鎚易左

其實我2017玩到依家，唔知點解越玩越廢

如果係真，我可以引證你呢個講法

我玩開猜波組織，好少9射，所以成日輸

大家好

preset team 法明奴廢到仆街

直傳俾佢，冇壓力都甩波

現實都廢

你好

組織唔到的，因為lag 機

所以md 一定係局攻，沖上去尻射

忙到9吹都無時間

點解隻game啲動作慢到豬油咁，企位就位對手球員後面，一傳就傳比對方，早幾日唔係咁

仲有掂一掂就吹我犯規電腦永遠唔會 依啲問題嚴重咗

對家產人掂唔到波都唔吹

呢啲都算
換人真係好撚on9
成日撚對面傳波但自己會係進攻掣換唔撚到人
跟住就企定定係到比人任爆
真係好on9
同埋明明粒波係自己友面前碌過
都換唔撚到人去截/接波
。。。。。

Matchday 啲球員低 rating 低 teamspirit 又 lag
傻豬先玩組織
做長傳狗算

我課金課得多，E家個名有個金幣係度，幾威風

Wa diu

真心？

好有型

圖？

我課金課得多 家陣個AC有隻DECO係度

我同啤巴踢完，獲得啤巴認證
個名隔離有個 ✅

紅哨世一左翼

臭閪game

臭你又奶 傻逼

Pin this

真心咩

唔識用細哨既真係要好好檢討下自己玩咁耐PES 究竟係咪淨係識得4312長傳

我用黎打AMF

從來唔用長傳

左紅哨右費高 二人得一可安天下

想問下中場用
dmf紅韋拉 cmf迪莊 攻中beckham
定防中普金legend 列卡特
cmf beckham amf紅韋拉？

韋拉AMF

4213

Db7
Vieira rij

仲有摩連奴門生 DECO

  

any pvp?

GO?

go me rome

figo 尼維特 古烈治

你隻figo 同簡尼咁能勁

homunculus

尼維特扭位射入

figo bug級
金簡尼又係勁到on9 完全唔洗抽其他龍

最後個反擊我隻細哨冇氣

?

唔撚再用巴狗 好撚廢

金哨又扭得又射得又硬

金哨bug級
抽紅哨既又中伏

曼城紅底legend有邊個抽？

Ok who go

屌又比個ON9換人累死

I am so sorry but I love u

頭先打一個綠剔人
上半場係勁順咩問題都無
下半場去到7, 80分鐘係瘋狂LAG機係咁停
賤到痴撚線

D LAG機狗幾時死全家呀一比人攻就整LAG人

唔好打咁多，小心身體

Life is hard

長傳師

呢個問題經常性發生
一比人整LAG你就換唔到人然後就任比人攻

Life is good

憑自己實力lag

Sorry I support Eminem

咁老土
而家興auto time
skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Nmsl

@球王Balotelli @香港戈頓
不如一齊做pes mobile pro player

為個咁既濕尻RATING就係到搞咁多小動作為乜
正正經經打機唔得既

pes mobile師
實況足球師

唔LAG機再討論

你做經理工作 我9up 頓狗比賽

我負責法律事務 得唔得

Lag冇所謂 一開始長傳上去單刀偷一球 之後回到完 人地開波先我就chok lag bug/無效

可以 有人屌我地回傳同大腳就比你處理

點chok無效?

3個字先連到一個人玩一場，又唔係唔知自己個ser廢，又開咁多md

有無ching打preset利記，一齊連可能對到

弱智, 成日換唔到人搞到自己球員撞埋一齊任人推

preset team go

Mding

yes, md liv mc preset team, no one play, we can play

啱啱連咗其他人

go duck, any liv mc preset team md

用 lazio 打完 matchday
看破 pes 紅塵

Ok try

已經連續同同一條友打3次

Try me

連贏3場，功德完滿
而家挑戰拉祖preset

睇化左d咩？

anyone play play

啤試下就知
對 pes 嘅認識提升咗一個層次

垃圾gameplay一定係愈多黑波愈好

lazio juven md preset go?

一場md都未打過

we go?

點連

goRome?

確診妓女日接數客曾住大圍鳳樓 警追尋潛伏期內近百名嫖客

@牛 @啤 @一生

go me wucfu

新陣得63ts屠細力d

一齊連就有機會中，不過要無人打

又被黑射極都唔入
btw用ios玩易過android好多，易好多控傳

me -6到

仲有無人go

lazio juven md preset anyone?

one more?

3射2中2入我個龍裝飾黎

你用緊who

施治

紅卡斯啦

呢個match day好似多啲人打，利記preset load 3個字都無人

岩岩襟錯野，again?

OK go

o無啦啦放大左個mon屌唔識用ios

正正經經pvp吧

正正經經無coin拎

咁好難撞中

死開啦屌你老母臭閪

閉起雙眼你最掛念誰

韓紅

路明 t9
Messi
Gerrard Beckham
Vieira

T9 Forlan

Is a joke

on9又放大左個mon
go last?

用住先好搞笑

沙拿狀態E搞到我打5到pvp

Go id?

go點熄架個放大mon

Added before,I invite u

有無ios人識熄

@牛 做咩唔認

據悉，警方亦正透過超級電腦，追查患者到過的場所，並嘗試聯絡「雞頭（性工作者仲介人）」，藉其電話紀錄尋找曾與患者接觸的人士，惟調查工作有難度，因曾接觸她的嫖客「未必肯認」。

派路個陣踢緊咩

用成點

too late la diu u need do essay la

對上幾個MD都用左阿仙奴打

4123睇黎都係麻麻地

go5go